如果有得揀，你會唔會想"來生不做香港人"？

純討論
其實我好鐘意香港呢個地方，但係政治同人文生態咁混亂呢件事真係令到我好矛盾

唔做
因為好撚大壓力

但係你亦都唔會知道其他國家既人會唔會冇咁大壓力

我都唔知
但係今生不悔為香港人先

我都係
把口成日話香港乜乜乜唔好
外國人問既時候都係好自豪咁講自己來自香港

但係好老實講,如果來世都係要做窮鬼既
我希望係白人窮鬼
亞洲,不了

緊係唔撚做啦 有得簡既話會去做娜威人（地方好）同埋英/美國人（潛力股黎既呢兩個地方）

白人既優越感係全球已經根深蒂固
唔知過幾十甚至幾百年之後亞洲人會唔會有可能成為主流

其實對比起其他地方 香港除除咗經濟之外咩都輸晒
教育運動呢d嘅發展勁落後

做有父幹既人就得

窮撚不了